你地想唔想知罐頭豆豉鯪魚同五香肉丁係點整?

知左你地未必敢再食

請出招

係咪又想知先講

唔想
因為我都唔食

想講再知

負皮上一頁